下個禮拜仲會唔會日日唱國歌？

想調查下

正評 - 會
負評 - 唔會

推

想唱就唱
一路做野一路唱
唔明點解唱歌=做唔到其他野

可以的話留低意見點解會/唔會

我想調查係個民意
唔係批鬥唱歌

大家幫手投票

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可